和理非 冷氣軍師 幾項建議

小弟自問係和理非，冷氣軍師
最多遊下行

有幾樣野建議，歡迎腐皮

1. 底線
我本身見到班義士係新城市打狗
打到 d 狗傷晒做乜鳩
之後睇返義士係比人圍剿
Dllm 狗改不了吃屎
佢地比人打都係抵鳩死

2. 屌你地班仆街可唔可以學識坐巴士
打完狗全世界走去坐鐵
個個大站放幾隻狗咬死晒你地啦
又多 CCTV，屌你真係未比狗咬過

坐巴士，無錯佢絕對可以截車查
但路線分散
例如你港島返屯門
屌你960有狗咪坐961，再唔係962BX
再講要架架車上車查，人手成本極高

轉車站？你咪係度截停晒 d 車查囉
屯公塞到陷

鐵，係你送上門等佢查
巴，係佢要主動黎查你

3. 未來抗爭
同一時間，幾場抗議行動
我地從來都係所有人
集中係一個地方抗爭

但有無發現，只要有一定人數
無論再增加幾多人，3萬人定300萬人
都唔會用多左狗
班狗都係同一個策略
起防線->推->起防線->推
一定要封埋附近既街
防止更多人加入

姐係話要再增加成本
就必須要去多 d 地方
務求令佢地起多 d 防線

好多時唔係唔坐巴士 係巴士改曬路唔經

唔係唔想搭巴, 而係改撚路

行去有車既地方囉
元朗見好多人情願行去天水圍坐鐵都唔去朗屏邨坐巴